奉勸大家一句 唔好太後生結婚

作為過來人 奉勸拍拖既各位 千奇唔好咁早結婚！！

曾經以為人地結婚行禮會喊
係因為同到自己最愛既人一齊而感動到喊
到自己結婚果下先發現喊係因為終於要踏入依個戀愛既墳墓
痛哭到喊 喊撚到仆街 會突然有唔想結既衝動

三十歲打後結婚都絕對唔遲
趁後生 識多d人 擴闊自己既生活圈子
唔好因為一時既 所謂好中意對方好愛對方而選擇提早放棄森林
唔係叫大家要花心 一腳踏幾船
但人生留留長 廿幾歲就結婚真係要三思而行

我依家既生活好平淡 都唔係唔開心
婚姻亦都只係一張紙
但訓係你隔離既人係對一世！一世！

你d想法好似同我有d 夾。但無女#???

因為個對象唔岩你
就算幾遲結都一樣

咁你有無後悔結婚?

咁你想點

我都覺得

結婚唔只係愛既表現，背後仲有承諾同責任，好多人剩係睇到前面

唔想結又結？
唔想結/唔夾咁做乜重要唔開心/拖住晒第二個嘅時間

點解係一生一世
離婚咪得
唔同意後生結婚
應該唔結先岩
唔結都可以屌 可以住埋一齊 生埋仔都仲得
點解要結

有d人好重視結婚，但事實係：

若倆人相愛，又何需用一紙婚書來維繫？
若倆人不合，只剩一紙婚書又有何用？

樓豬幾歲結婚

高齡產婦喎

22 另一半同齡

唔係唔想結
都唔係唔開心
結婚無你想像中咁簡單

未玩夠咋你

依個真
先唔講你另外一半
結左婚之後 佢屋企人親戚朋友乜都好似關你事
唔講其他 人際方面既野都已經煩到你痴線

啱啱離婚？

有冇女生活都好平淡
日日返工放工返屋企
結左都唔覺得會後悔

無架 繼續維持好婚姻關係
做自己應份做既野
同埋叫人唔好太早結婚

無離 都未有小朋友
但對方屋企人有催

我老婆都早結婚，我大佢唔少，所以我自己唔算早
當初都係佢主動提出的
大家相處適合，提早確定生命的另一半係好事
可以安心衝事業

巴打 咁我都勸你唔好太早有小朋友 仲困身過早結婚
利申 無任何經驗

仲有8年先30, 呢8年黃金期內未屌過其它女就結婚

好細個已經諗唔想結婚

想問下巴打同你老婆差幾遠？
我係絲 男朋友大我十年
我讀緊書 仲有漫漫長路 佢做緊野 事業、收入、前途所有事都好穩定 佢黎緊最想都係組織家庭
我都想結婚 但考慮到自己真係會唔會太後生就結

一生左細路,而家呢個世代黎講,已經完左.日日都好撚辛苦

唔洗你講都知啦
未到30 經濟基礎都未穩就諗結婚

你講得岩呀
有小朋友都係28打後既事
但對方屋企人已經開始催先煩
自己屋企人都仲話應付到呀屌

女人怕咩早呀
遲結你先驚
係男人先怕早結揸

佢今年29啦 我先19
其實諗住拍多兩年結 但過多兩年我先21

俾我係男人都想搵個咁後生嘅結
感情穩定又無咩所謂嘅
除非你未玩夠

咩原因咁早結？
有地方住夠錢咩？

未玩夠就出聲同老婆講啦，
講咁多冠冕堂皇既野做咩？

25歲
由中學拍到而家8年幾拖
大家都認定左另一半
2邊都好想結婚
但始終唔夠錢又無樓到而家都未結
我地都係想有個安樂窩

係到扮撚曬野唔知博乜
狗公真係邊到都有 唔知醜

大家屋企都唔係有錢
我住公屋 屋企又有大有細
未結之前無同居過
結婚後 我地租樓住
先發現同居都幾多問題

咩原因呀 愛掛 一時衝動就結左
同埋佢係我初戀

唔怪得
咁早結婚一係冇錢想脫離原生家庭，一係奉子成婚

老實講
如果我夠仆街 我唔需要為未來擔心咁多野
都唔洗同佢一齊唸將來

同埋補充返句 我好愛佢
只係 發現結婚並唔係想像中咁
唔係只係靠所謂既愛就可以去維持

我相信佢同我一樣都好努力去維持依段關係
不過事實就係 太早結婚係好撚多煩惱
奉勸人唔好太衝動就閃婚姐

而家幾多歲？

大家都24

下 真係咩.....
我成日覺得我男朋友對住我好燘 記錯/講錯/大頭蝦做錯少少野佢都會擺個嫌棄樣
其實我成日都會因為佢咁而唔開心 依個就係唯一我猶豫緊好唔好跟依個人一世既原因

所以我唸你應該明我想講乜
同齡朋友同你一樣 岩岩fg無耐
佢地仲係到唸去邊到grad trip果陣
我同另一半已經煩緊今晚食乜餸
結完婚太多野束綁住

伴侶太幼稚
太早結, 咪盞自己辛苦

拍多幾年成熟D先好過

成日俾人嫌棄, 拍拖的確好容易有挫敗感

咁早早搵到個人可以託付終身都係好嘅
身邊好多朋友同學都開始結婚

好想男朋友欣賞我 讚下我 氹下我
但可能佢年紀唔細已經覺依啲行為好幼稚
佢成日好似老豆咁 我一有咩做唔岩就係咁話 真係好唔開心
我同佢講唔開心 佢道一下歉又話我內心唔夠強大

咪即係你根本未愛到要結婚 扮咩睇透

唔會有男人想早結

愈大愈想遲結，男人35歲都唔算遲
就算有錢都咁話

24歲 無享受過其他女人既愛液
今晚食乜都話係煩惱
係到叫春唔知做乜撚野
根本唔係愛 覺得係責任

我17歲個時已經做老豆

依家37仲同老婆好恩愛

根本睇人

佢講咁撚多 又愛 又乜春初戀
我屌 講到尾 話要對隔離果個對一世 佢就想喊 係痛哭隻喊 咪即係根本未玩夠 乜春放棄成台森林
咪即係見到班朋友個個落club劈酒flirt女one night stand果時自己仲要on99返屋企同老婆報到
未撚玩夠就未撚玩夠啦 又懶係覺得結左婚要負責 係到叫春 笑撚死

人地老豆老母緊係想你地快d 生仔。
一來 綁實你 。
二來 佢個女就名正言順湊B唔返工 等你養。
三來 等你努力d搵錢 養一家大細
四來 佢地有孫玩，攝吓時間

先得22歲，你地是但一方都未玩夠，外面世界又未見識過，一定好快帶帽。千祈唔好生B 呀 ，第時離婚就係咁先

早到咁結婚你自己on9姐
大多幾年話題都唔同晒啦
玩又未玩夠，條路點行又未定，咁快揀定一個人都配合唔到你人生，咁梗係難攪啦

55 多謝推post
等你結到婚先再出黎扮正義撚

比人講中左駁唔到
我就唔係d乜正義撚既
不過就睇唔撚起d人明撚明未玩夠又要攬上身扮偉大但個心底又癢癢的想偷食但又覺得自己冇得食既人囉

最怕成世想結都冇得結

明顯樓主仲係小學雞，思想同年齡不成正比

1. 完全無諗清楚就結婚，結婚兩年就後悔，原因係自己未玩夠

2. 不負責任，既然已經結左婚，唔想離婚就應該接受結果，真心真意去同對方一齊行埋落去，用心去思考未來嘅日子同方向

3. 如果已經厭倦，就應該盡早同對方離婚，唔好累人一世，欺騙感情

上黎講勸人搏乜？以為自己看透世事好型？根本就不知所謂，唔好教壞人做壞榜樣，做番一個男人應該做嘅野

收撚皮喇你條柒頭
我同女朋友同居5年多 同結左婚無分別 準備結婚
年紀同你差唔多
你講既野全部對我黎講一啲問題都無
仲多你三隻貓一隻狗要照顧
朋友一樣可以照見 一樣識好多人
你條咁既垃圾公屋仔累人一世

我無話你講唔中
的確俾你講中 係大家都未玩夠
我上面都有講到 我地係好後生
不過真心無唸過婚後仲要去偷食
唔好用你d毒撚思維去唸每一個人

咪生仔添呀，累多個

好明顯你仲未READY,可能有B局住結,咁樣無可能一世架

係呀係呀 個鳩個話你既都係毒撚呀
我有個好穩定既男朋友 對婚姻觀一致又要話你知咩
係d爛臭mk先會乜鳩唔諗走去結婚
走啦 唔好污染呢到

多謝你既意見 其實婚後大家有傾過下
利申返先 我係絲

波台假膠唔洗理

未有小朋友

通常早結婚都係你呢啲窮撚

我地養緊狗 已經係做緊毛孩爸媽
將來如果我地真係要生小朋友
一定會唸得好清楚 你放心

咁都關事既原來
咁睇黎你都快

絲打佢係同你一齊之前已經咁？
你地點一齊？
講真我覺得適當指點下係ok，但下下都以長輩身份話自己/嫌棄自己就真係不了
佢都冇放你係個對等既位置，點行一世
我個個會比下意見，但絕對唔會好似老豆咁
不過唔識讚人好似係通病黎

我大我老婆7年，佢入U冇耐已經同我同居，佢屋企對我又好
佢出黎做野冇耐就同我結婚

但我覺得自己情況唔太可以作準，我搬走左好多年，冇家累
未結婚果時已經個個星期都返外家，佢地差唔多賺左個仔咁

離婚囉

成日係連登見d中坑圍爐話
老婆結左婚之後唔肯扑野
睇到好尷尬

我25歲結婚 29歲細女出世
生2個

家下33歲
我覺得岩岩好

一來女人年青生育好d
同我覺得體力重夠

見阿女同學老豆4x見佢玩幾日真係頂唔順

女方35歲已經係高齡產婦喇喎
唔通下下要同個細自己5,6年既女仔拍拖?

我係絲

咁言下之意覺得女人應該等到30歲打後先結婚生仔?

你地啲女人成日覺得自己明男人點諗 男人係會對厭一個女人 要keep住搵其他女 男人可能30幾40先會玩夠

咁睇黎巴打應該經濟唔錯
我屋企背景比較複雜
家庭經濟都麻麻
變相有咩事大家為錢都嘈一餐
會好唔開心
依家同我另一半又係

咁如果同伴侶同齡咁點
女人35先結真係遲左啲 除非唔生仔
可能而加醫學發達 高峰齡產婦已經唔係問題
但照顧小朋友體力真係好重要 太遲生無力照顧

你咩意思啫？唔鍾意嘅你可以離婚 你好似好嫌棄你老婆咁

歳數當然唔可以總括一切啦
我意思係仲後生 有好多野可以去做
生活唔只係戀愛
結婚都要講經濟能力 家庭背景 性格夾唔夾
仲有好多好多因素

太後生結婚要唸清唸楚

咁係因為你地窮所以先嘈
算鳩數啦你都無諗清楚就結婚
扮乜野看透世事勸世啫

Btw係諗唔係唸啊
唸乜撚野 唔識發音啊？

24歲結婚 而家準備生第二個完全唔覺有咩後悔

多謝推post

我25 女友29
佢同我一齊咗三年
本身已經同居咗一年有多 相處無問題
再加埋我而家擁有嘅野 係佢有份同我一齊捱
所以已經認定咗佢 同佢plan緊結婚
我同樓主唔同 完全唔覺得結婚有咩問題
不過生仔就不了
最起碼未來幾年都唔會考慮
始終兩公婆都未玩夠

唔通拍得好地地走去扑其他女？

你男朋友就爽 19歲卜卜脆

22 就結 on9

咁你咁撚蠢都有反省下

我講ge只識用於男人，所以我一直搵返細幾年
女人呢個年紀結係大左d

咁你當初又決定結婚？
做返個男人啦 結咗就咪L呻！
你真心想件事好
唔係喺呢個呻 呢度講
同瞓你隔離個位講
你唔鍾意有人瞓你隔離
出廳瞓囉！
嘈乜？

其實四十歲娶個二十歲，婚姻先美滿

Mk仔
此post完

無婚姻關係將來有法律糾紛問題你只係一個外人